好朋友識左個新朋友之後疏遠你個種感受。。。

同呢位朋友都識左7-8年，
但自從佢轉左新環境，識個新朋友，
之後慢慢愈走愈遠。
平時唔會約食飯，旅行唔再係同我去。
呢種感覺真係好難受
係咪出來做野之後，係咪唔似得中學咁日對夜對，
關係就會疏遠？
定係朋友同男女朋友一樣，新鮮感好緊要？

好羨慕別人的友誼

我無朋友

完全明白
中學個時最後個兩年同個best fd唔同班 佢識左其他fd

中學畢業之後
咁多年，真係話代替就代替到？

少見左真係會
特別係唔會主動搵人嘅fd
覺得好似得自己努力維繫呢條友誼咁